[引緩結束!?] AC米蘭球迷討論區39

Forza Milan

2017/2018球季意甲賽程：

2017/2018球季歐霸賽程：

常見問題：

AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而MILAN先係名既簡稱。

AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25.4歲。

今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。

簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
（By 二石四鳥）

有用網址：

轉會消息

各大媒體轉會新聞可信度
（自己睇source再判斷可唔可信 認真你就輸了）

S級 (99%~100%)：各大俱樂部官方 (AC milan official)、足協官方 (Serie A)
A級 (70%~80%)：隊報 (L'Équipe)、踢球者(Kicker)、BBC
B+級 (50%~60%)：天空體育 (Sky Sports)、地方媒體如回聲報 (Les Échos)和曼徹斯特晚報 (Manchester Evening News)、泰晤士報 (The Times)、圖片報 (Bild)、迪馬濟奧 (Di Marzio)等部分獨立記者與其屬下記者
B-級 (40%~50%)：衛報 (The Guardian)、每日電訊報 (The Daily Telegraph)、米蘭體育報 (La Gazzetta dello Sport/GdS)、ESPN、 (cmtodcom) 、Mediaset、MilanTV、意大利足球 (Football Italia)
C級 (20%~30%)：每日郵報 (Daily Mail)、每日鏡報 (Daily Mirror)
垃圾級 (<10%)：都靈體育報 (TUTTOSPORT)、羅馬體育報（Corriere dello Sport）、太陽報 (The Sun)、倫敦晚旗報 (EVENING STANDARD)、等、各大報週日版
廁所級 (<1%)：地鐵報 (Metro)、每日快報 (Daily Express)、twitter無認證帳號、全市場 (tuttomercatoweb/TMW)、馬卡報 (MARCA)、阿斯報、(Diario AS）、各大連登仔無source 9up等

(不同報章對唔同國家/球會有細微偏差, 所以亦不能盡信)

夏季轉會窗：

In
Mateo Musacchio－(Villarreal)－€15,000,000 + €3,000,000 in bonuses.
Ricardo Rodriguez－(Wolfsburg)－€18,000,000
André Silva－(Porto)－€38,000,000 + €2,000,000 in bonuses.
Hakan Çalhanoğlu－(Bayer Leverkusen)－€20,000,000 + €4,000,000 in bonuses.
Andrea Conti－(Atalanta)－€22,000,000 + €2,000,000 in bonuses. Matteo Pessina is transferred to Atalanta for €3,000,000 as part of the deal.
Przemysław Bargiel－(Ruch Chorzów)－€350,000+ €150,000 in bonuses.
Antonio Donnarumma－(Asteras Tripolis)－€1,500,000
Leonardo Bonucci－(Juventus)－€40,000,000 + €2,000,000 in bonuses.
Lucas Biglia－(Lazio)－€17,000,000 + €3,000,000 in bonuses.

On loan
Franck Kessié－(Atalanta)－€8,000,000－2 years loan with an obligation to buy (20m€)
Fabio Borini－(Sunderland)－€1,000,000－1 year loan with an obligation to buy (5m€)
Nikola Kalinić - (Fiorentina) - €5,000,000－1 year loan with an obligation to buy (20m€)

Loan returns
Gabriel－(Cagliari)－Free
Ivan De Santis－(Paganese)－Free
Rodrigo Ely－(Deportivo Alavés)－Free
Ameth Lo－(Reggina)－Free
Stefan Simić－(Mouscron)－Free
Jherson Vergara－(Arsenal Tula)－Free
Filippo Felicioli－(Ascoli)－Free
José Mauri－(Empoli)－Free
Juan Mauri－(Paganese)－Free
Andrej Modić－(Brescia)－Free
Matteo Pessina－(Como)－Free
Giacomo Beretta－(Carpi)－Free
Andrea Bianchimano－(Reggina)－Free
Giovanni Crociata－(Brescia)－Free
Davide Di Molfett－(Prato)－Free
M'Baye Niang－(Watford)－Free
Gianmarco Zigoni－(SPAL)－Free

Total spending: －€180.85M

Out
Diego López－(Espanyol)－€1,000,000－From loan to definitive acquisition
Raul Zucchetti－(Virtus Entella)－Undisclosed－From Primavera squad
Keisuke Honda－(Unattached)－Free－End of contract
Ameth Lo－(Unattached)－Free－End of contract, after return from loan
Nnamdi Oduamadi－(Unattached)－Free－End of contract
Andrea Poli－(Bologna)－Free
Cristian Hadžiosmanović－(Sampdoria)－Free－From Primavera squad
Luca Vido－(Atalanta)－€1,000,000－After return from loan, buy-back option included
Marco Curto－(Empoli)－Free－From Primavera squad
Andrea Bianchimano－(Reggiana)－Undisclosed－After return from loan
Matteo Pessina－(Atalanta)－Free－Part-exchange in deal for Andrea Conti
Federico De Piano－(Vis Pesaro)－Free－From Primavera squad
Juraj Kucka－(Trabzonspor)－€5,000,000
Lorenzo Cortinovis－(Unattached)－Free－From Primavera squad
Carlo Maria Del Ventisette－(Unattached)－Free－From Primavera squad
Mattia De Sciglio－(Juventus)－€12,000,000+ €500,000 in bonuses.
Leonel Vangioni－(Monterrey)－€2,000,000
Giacomo Beretta－(Foggia)－Undisclosed－After return from loan
Rodrigo Ely－(Deportivo Alavés)－€3,000,000－Plus 30% sell-on clause

Loans ended
Gerard Deulofeu－(Everton)－Free－End of loan
Matías Fernández－(Fiorentina)－Free－End of loan
Lucas Ocampos－(O. Marseille)－Free－End of loan
Mario Pašalić－(Chelsea)－Free－End of loan

Out on loan
Alessandro Plizzari－(Ternana)－Free
Andrea Bertolacci－(Genoa)－Undisclosed
Gian Filippo Felicioli－(Hellas Verona)－Free－2 years loan with option to buy (€3M)
Gianluca Lapadula－(Genoa)－€2,000,000－Loan with obligation to buy (€11M)
Carlos Bacca - ( Villarreal) - €2.5m - Loan with option to buy (€15.5m)
Total income: ＋€28.5M
Net income: －€157.35M

39= 3 + 9
馬隊加恩沙基

留名

好似93咁

聽日大軍

39

2017/2018球季歐霸賽程：

14/07/17: Third qualifying round draw
27/07/17: Third qualifying round, first leg－CS U Craiova vs Milan
03/08/17: Third qualifying round, second leg－Milan vs CS U Craiova

04/08/17: Play-off draw
17/08/17: Play-off round, first leg－Milan vs Shkëndija
24/08/17: Play-off round, second leg－Shkëndija vs Milan

25/08/17: Group stage draw
14/09/17: Group stage, matchday one
28/09/17: Group stage, matchday two
19/10/17: Group stage, matchday three
02/11/17: Group stage, matchday four
23/11/17: Group stage, matchday five
07/12/17: Group stage, matchday six

11/12/17: Round of 32 draw
15/02/18: Round of 32, first leg
22/02/18: Round of 32, second leg

23/02/18: Round of 16 draw
08/03/18: Round of 16, first leg
15/03/18: Round of 16, second leg

16/03/18: Quarter-final draw
05/04/18: Quarter-finals, first leg
12/04/18: Quarter-finals, second leg

13/04/18: Semi-final and final draw
26/04/18: Semi-finals, first leg
03/05/18: Semi-finals, second leg

16/05/18: Final (Stade de Lyon, Lyon)

2017/2018球季一線隊職球員名單：

Staff

Head coach
Vincenzo Montella

Assistant Coach
Daniele Russo

Athletic Trainer
Emanuele Marra

Goalkeeping Coach
Alfredo Magni

Technical Assistants
Nicola Caccia/Giuseppe Irrera

Video Analysts
Simone Montanaro/Riccardo Manno

Club Manager
Christian Abbiati

Team Manager
Andrea Romeo

Players

Goalkeepers
30 Marco Storari
75 Alessandro Guarnone
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumm

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
15 Gustavo Gómez
17 Cristián Zapata
19 Leonardo Bonucci (Captain)
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
29 Gabriel Paletta
31 Luca Antonelli
46 Matteo Gabbia
68 Ricardo Rodríguez

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
23 José Sosa
45 Niccolò Zanellato
73 Manuel Locatelli
79 Franck Kessié

Forwards
8 Suso
9 André Silva
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone
94 M'Baye Niang

好心聽日就出卡生出黎試下態啦

冇獎排名預測遊戲
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏）
Komova_baby

比羅馬仔出下場啦
試3中堅都好啦屌

1002

我都見到

咁快

岩岩好返就正選好易出事

好似啱啱操番? 唔出都唔奇

但新例冇歐洲賽果年係一分都冇...換句話講我地3年係0分

前幾年咁預左捱架啦, 都未肯定入番歐聯已經擔心定做乜

超時空男臣

終於有改賽程

下場意甲都係245

Nicolò Zanellato has a very good chance to start tomorrow against Shkëndija [@MilanNewsit]

thx

仆街馬會直情我地場波唔開盤

新仔

乜水黎

風流波唔試等打聯賽比懵帥慢慢試陣咩

西甲18.028
德甲12.685
英超12.478
意甲12.349
法甲9.383
俄超8.596

以後計自己歐戰積分都要再加埋聯賽積分

盧卡仔係米蘭預備隊既中場拍檔

Nicolò Zanellato has a very good chance to start tomorrow against Shkëndija [@MilanNewsit]
loca 助手

應該全後備落場啦
有幾個直頭唔洗飛去

虎扑有個post 專講青年隊

唔可以註冊, 要下輪

係WO, 屌錯懵帥

收埋傑斯俾佢抖下啦

試下如果好用就升上來做隊草後備

隊草真係比佢抖抖啦, 鐵人都死

留力打聯賽啦
卡利亞里岩岩比蛆炒完到我地

我蘭切忌有自信

無錯,
下場隨時又夾蒙隊, 週中又出週日蒙隊
Gay絲傷左真係唔知邊個頂

咁不如佢即刻傷 逼fm買人

但原來都係冇比分

依家仲有幾日，邊有咁易買到有番咁上下級數既球員

Agger 比隊草抖下la 好心

歐霸幾時抽籤

星期5

究竟出唔出到線呢

POT 1點會出唔到
最多次名出變左非種子姐

個緩字係咪特登?

係講緊聽晚出唔出到線

可以即炒飛機仔

咪就係，諗到咁遠都有既

專心聯賽

打錯

唔係咁都出唔到呀嘛咪玩

而家先炒教練 前四唔洗諗

俾我係鴻仔，即刻解散咗隊波

揸住6粒黎踢都出局, 炒左佢算啦

另一邊邊傳緊炒干地

投資米蘭倒錢落海

聽講想搵多蒙特個領隊頂佢，嗰個又係乜料

之前倒輸拉科都好想炒肥安

杜曹?
呢條友識攻唔識守,上年多蒙特352冇後防咁濟

喺意大利打攻擊足球係死路一條

係
車仔想揾佢頂干地， 車仔人腳打多仔果套

Probable XI vs Shkendija: 3-5-2: Storari; Zapata, Bonucci, Romagnoli; Calabria, Zanellato, Locatelli, Mauri, Antonelli; Cutrone, Silva;

除咗邦隊羅馬仔全後備

繼續俾機會ac華同告東尼證明自己今季喺球隊既位置

好多意粉

lm

個陣好似幾吸引

好擔心羅馬仔既情況

呢個試陣又ok
邦隊帶住352應該冇問題

拿仔唔算進攻足球咩？

邦隊同羅馬仔踢半場都應該要休息

直頭係

仲以為會出大Dollar，等佢唔好成季白人工

重點係第一次打3-5-2

風流波梗係拎黎試352啦
仲433咩

人質黎, 坐下啦

依家國際米蘭兩閘勁到仆街
前幾季弱點冇曬

係中堅囉。得番兩件

分別係咩人

練習賽已經證明咗佢自己既身價

右邊華倫cancelo, 左邊尼斯dalbert，兩個都係23同埋評分唔錯

葡萄牙閘有冇係意甲成功過?

RANOCCHIA後備

完全唔識sorry

lau ming

近年去英超多，睇質素唔錯既我地買罰球王都唔會諗有冇土耳其中場成功過啦

我地兩閘都勁左好多

廢到高波都接唔到

同我地隻蒙牛一樣放唔到
個陣仲要18-20M左右買

同大國際比應該後防強d 中場差唔多 前鋒輸曬

罰球王究竟咩料
唔係剩係識德文
點解咁快同咁多人咁fd

點見到

ig story
今年一定印佢

贏波靠防守呀

我只知隊草一定係加度素來，比人玩到hihi

成日見佢地成班一齊渣車去玩

冇蒙牛

According to Gianluca Di Marzio, Rafinha has already said yes to joining Milan, preferring them over other Premier League sides.

呢個係咪打wing back果個
點解sina寫係前場多面手

wing back係sergi roberto?

中場攻中兩翼都打到呀佢
羅白頭就打防中,閘同中場

哦 冇野了 rafinha係first name......
我仲記住去左拜仁個拉芬拿

點解會叫first name
佢係艾簡達拿個細佬

隊草後備

個類型差好遠呀嘛?

改囉，反正借嘅

好似老馬咁 連埋阿哥一齊簽ok?

基祖維克係咪來

好硬淨既防中

但好似無乜佢既新聞....

做隊草後備

提一提又無左, PSG好似想留曬全部人開季咁

完全做唔到kessie果種打法 出波蘭佬預多個大隻佬守中間頂得撞得咁

因為根本同隊草唔同位 佢打防中推盧卡仔上d可能仲好d

喱個時間應該打到既都係後備.....

泥安好串WO, 是咪想比人當雪條雪
咁串想去拖狗, 叫拖狗比足20M呀

失勢邊撚到仲輪到佢, 正選又無, 隊長又唔係佢

係啦, 打左中場個位應該, 可以見佢打埋翼

其實佢最多都係同普利 屌仔 迪隊 尼尼果班意大利幫玩

打正中間 或者雙防中

佢打中間, 咪放盧卡/蒙做MC
冇話踢法完全COPY
不過而家如果隊草不在陣,中場硬度差太多
總唔能夠盧卡+蒙+罰球王
輸中場輸死

上季 mati + 蒙 + pasalic

買黎封印蒙隊， 已經夠殺啦
加上邦老師同梅沙都可以上前出波， 一個硬淨防中可以放佢地上去
不過講都無用， 無曬聲氣， 繼續睇蒙隊啦

所以我話頂隊草個位, 主要係維持中場硬度同保護
波蘭佬做到喎

我隊草BB咁勁又傳又特邊有人代替到

kessie 做嘅工作主要係推進同前場壓逼 補位
波蘭佬純防守 一支柱咁係中間 叫佢推進傳波係災難級
先前一路都有講波蘭佬如果黎係頂dmc 推前返其他人打兩邊mv

有中場來未

波蘭佬係解放蒙特嘅關鍵人物

如果黎多個防中可以解放放蒙牛, 其實都好丫, 至少可以多啲戰術變化.. 而家真係見到蒙牛都唔係好開胃

澳門HONDA巴打公海出面風頭火勢

巴打你無事MA

係喎 巴打報咗平安未

冇隊草可以轉352/361 或者梅沙推前一格試下 當然最好買多個中場

冇電上唔到網？

冇左馬杜迪應該未必再放中場

好慘

中堅轉防中唔係咁易
雖然Kessie都係

再唔係可以試下推G Gomez上去做破壞工作

巴塞個拉菲爾點睇

我覺得唔差, 推罰球王上去打翼, 反正借+OPTION BUY

希望巴打無事盡快上水今晚睇波

萬金油 差唔多最後一批疤青訓

應該大把野善後冇心情睇

收起左蒙隊， 唔睇

咩事

做乜鳩

錯post

電話回成日錯post sor

我基留名

冇電腦用係咁上下

佢得鋪蠻力咪玩啦

i mean你張圖

有咩問題 土人冇咩

我第一眼睇以為飛機杯果D來

二石巴原來係 bangDream fans，定係煙幕黎

岩岩訓醒,有電但冇水

係咪真係100蚊2支

真掛,冇出過街

你去日本去到傻左

轉移視線咋

拉芬夏嚟又多番一個巴西人

隨後，馬拉還透露了一個有趣的消息，那就是巴黎曾經給尼斯打電話，試圖攪黃巴塞占舒利的交易，並對巴塞進行了辱罵：「在三天之前，巴黎聖日耳門還給尼斯方面打過電話，談論了有些關於占舒利的事情，並說了FxxK巴塞。

巴塞呢幾年慘喇 比個痴線佬狙擊

你買乜我買乜

好撚痴線

放兩個spy去巴塞做球探

比人炒完咁小氣都有

疤搞鳩華拉提

屌皇馬前幾年瘋狂比人5-0 6-2都冇球啦
就算卡塔爾投資局點用埋國家軍力都注定淨係做到金錢球隊而唔係豪門

出兵打鳩加泰

卡塔爾再痴線啲可能會比錢西班牙政府打壓加獨

堅 呢次去日本就係睇live

搞華dee 不成反被搶尼馬

睇唔出巴打鍾意呢D野
其實咩黎

我都以為係

是但無一樣都好痛苦
無得沖涼毒撚個頭一定好臭

澳門人真正玩法
唔係香港住
澳門收錢？？

仲有葡國PASSPORT, 真正屈機

咁小人識土人？？？？

唔識, 無留意開

有歐洲居住權

一向動漫撚

螢光棒都睇到做飛機杯

佢地應該玩開用棍插屎眼
飛機棍

我就一眼就知 螢光棒

你用開螢光棒玩屎眼添啦

唔係我一個咁覺得, 連其他基佬都睇到飛機杯

二石巴打一張圖令米蘭區本身嘅風格返曬黎

啲基連飛機杯咩樣都唔知

只能講你地聯想力驚人

如果Rafinha黎, 巴塞分分鐘鐘唔放A高美斯走
祖記就要去借拜仁山齊士
山齊士之後就可以屌打我地

唔好理啦, 借得就借
借幾個中場黎頂下位

我都有玩
鋼鍊兄弟，小智，竹蘭，星之卡比

拉芬拿方面好似無更新咁

咁Mor係咪來

而家最新講緊去Huddersfield或者Everton

去哈迪斯咪成個泰球王咁一個玩

如果基祖同拉菲爾一齊黎
點睇

冇防中喎

Krychowiak 咪防中

解放蒙牛

PSG攞錢撻尼斯買Seri
Rafinha隨時有變數

狙疤人

psg買尼斯人對我地買巴人都有關係?

psg係咪痴左線

疤買唔到seri仲點會放9

個市場買得既球員好少就真
冇哂D東歐貨南美貨

為買而買 球會又會俾佢顛果下好野

好似明顯狙疤

成間球會都好撚小氣

咁巴塞用左依招死人招好多年, 今次終於瀨野
惡人自有惡人磨

踢上觀眾席

笠人波衫同埋沙維細哨啲出口術

搞咗華dee咁耐

華dee似沙維咩

疤世仇除咗鍠而家有埋鈀

佢唔走果度好野，減人工去中游做主力啦

人地歐霸入兩球

根本就係疤抵撚死，想平去離間華拉提，辣慶巴黎，巴黎先玩無金錢以本傷人硬搶尼馬
老實講疤一啲都唔抵可憐

已在陣中

大帝唔想鏟雪但好想入雪櫃

同死肥佬一齊揾屎棍

其實間間都係咁 當初搵蒙隊我地咪又係咁

我地無洗到人地熄IG Page

近幾年咁柒吸少左年輕球迷，肯定無咁激進，真係唔知好定壞事

Milan have again resumed contact with Lazio for Keita and are attempting to convince him despite his will to play for Juve. The deal never was this close to happening.[@repubblica]

我覺得
We are so rich已經夠柒

都唔知想佢黎定唔想佢黎好
過左黎之後反骨點算好

吸咗唔少gay到都夠死啦

以為自己可以同$$$咁講數
收皮啦
拖狗12M不如咪撚出價BID, 唔撚受你慢慢坐, 等你拎一年CERT唔TRANING 啦

買左佢大帝真係要雪一年架喇

屌你老母拖狗撚左我地咁撚耐

半個迷安都咁話
買到佢既大帝真係走得

隻基黎係最理想
可以有能力雪曬尼安同蒙牛， 仲可以踢屌仔落後備

又或者俾suso休息

呢d卡通都有出飛機杯

下場幾時踢？

今晚凌晨245

Former Manchester United defender Jonny Evans to join Manchester City for £30m next week – report
老師同梅沙真係抵到爛

喱D一線球員黎架

唔撚係呀, 呢件垃圾都賣30M英磅, 曼城真係新一代水魚

係, 一次過滿足3個願望

見試352,今晚都睇下先

+1

聽日番工睇重播

施華set告東尼goal

寧願今場出曬後備同蒙隊， 其他留星期日出好過

Kalinic to @MilanTV: "I've chosen number 7 because Juve lost the CL Final 7 times."

仲有冇人反卡生著7號？

蒙隊好似傷左

卡叔諗左幾日去兜

btw, 希望佢年年轉Number

以後邊個反卡即係同我過唔去

卡卡係卡生
卡連歷又係卡生
所以反卡連歷就係卡卡

唔反了, 我做迷卡黨會長OK?

都算OK

TV rights一定好多下都

this is no good

真係冇得同歐聯比

呢條友好撚串
對卡生改觀了

岩岩起步算啦, 一步一步

有冇歐聯果數字睇下

笑撚死，咁串

唔反了

歐聯小組賽贏一場1.5m 和1m 輸都500k
入到小組賽就40m落袋
其實差好遠

Milan have relaunched contacts with Lazio for Keita Balde yesterday, offering cash+Niang and one bet. Paletta and Gustavo Gomez [TMW].
The Milan players included are not convinced of the idea. However, Milan intend to keep pursuing Keita [TMW].

報價根本唔係問題, 人地肯黎先得

大帝肯去拉素?

重點係 比球迷睇到球會重返歐戰嘅決心

畀球迷睇到球會重返歐戰唔洗用歐霸
用卡生
利申:迷卡黨

Raiola: "For now Niang doesn't want to go to Russia & I think his choice should be respected, like when one respects the decision to stay."
睇最後果句見到死肥佬小氣到 而家唔同$$ 雪鳩你咪雪鳩你囉

肥佬你胃口咪咁大先啦

今年要搶分至少要16強

Shevchenko: "After the many acquisitions made this year Milan must aim the Scudetto, and I really hope that they win it."

拿玻里歐聯死亡之組

抽左?

祖都幾肯定出線
羅馬都唔易踢

有無link

Liverpool慘

唔係12點抽咩

咪放流料,未抽

依個唔係模擬抽咩

明明12點先抽

屌跟車太貼
疏

#UCLfinal ambassador Andriy Shevchenko ⚽️

軍刀

唔識老

而家仲未抽 頒緊獎

今年POT1係咪10年最廢

屌，我仲send 左比利撚fans 串鳩佢地同我地爭歐霸

炒車

而家年年都有低組別冠軍係POT1

蛆對疤

喂黑鬥黑喎

如果巴塞買唔到邊個中場既話，應該都係會輸俾祖記架啦

皇年年都要打多

獌又上上簽

獌好易打喎

利都算易啦

但祖後防走左幾個大將都未搵到人頂

賓菲加，巴素利……

車仔
馬體
羅馬

死亡H組

利仲易...
莫斯科斯巴達
西維爾

RIP羅馬

意粉爭歐戰分又添難度

薩克達
曼城
拿玻玻

totti 心入面屌緊sheva

干爹自爆

軍刀送羅馬一程

POT 3 好極有限

羅馬最大鑊

篇潮文唔駛改

好多隊陪我哋爭歐霸

歐霸是雲爺爺天下

咁我地幾時抽

蛆 疤 奧林 士砵

明晚7點

今晚我地場波連馬會都懶得開盤

好多都唔開...開得一半..

希望napoli 搞得掂

仲要整隊飛燕諾

老老豆豆,pot3而言拿仔抽得算好

雙曼線已出

都係，group E同G之後就到呢組最易

托迪臭手

猁都係啦

暫時估計熱刺同羅馬會跌落黎歐霸

Milan's 16-year-old highly rated midfielder Giuseppe Iglio has signed for Monaco [via @DiMarzio]

熱刺抽咩都跌
棄歐保聯

羅馬ok喎，車路士冇傷兵再算

出左去開房，今晚唔睇了。
做個總結比我

準備互射幾多次

OFFICIAL XI vs. Shkendija (3-5-2): Storari; Zapata, Bonucci, Romagnoli; Calabria, Mauri, Locatelli, Zanellato, Antonelli; Cutrone, A.Silva

Substitutes: A.Donnarumma, Suso, Borini, Gustavo Gomez, Abate, Gabbia, Kessie #ShkendijaMilan #ForzaMilan

真352

訓咗無睇嘅人聽日都唔使睇返了 西波一場

以後備次序黎講加比亞>Z仔>=莫利

4000萬歐元你哋會點洗？

阿積士入唔到歐霸

Matteo Gabbia made his debut with Italy U19 when he was 16. Today with Milan in Europa League as 17.

費倫巴治
薩格勒布戴拿模

睇落好過Z仔
Z仔成場剩係識回傳

中堅賓

同埋z 仔發夢

今場證明 無咩事都唔好搞3後衛陣住

出事係中間果5個
如果唔係今日果5個
話唔定又會岩打

總結係正選都未打好352就唔好用後備試陣

正選打應該好好多

我寧願佢保守啲打好433先 又唔係好默契 一陣正選兩隻閘傷就仆街

今場中間果5個
卡拿仔係咁鳩傳，失位
Z仔進攻防守都無建樹，齋回傳
尼尼同莫利直頭未撚訓醒，對面打多2個
得盧卡踢緊波
後面羅馬仔無態，沙膠又發瘟
結果就踢撚死前面果兩個同獅王
下半場suso入左黎先好返d

總結： 完全係一場上季尾經常見到既閪波

再者隊草會睇情況補盧卡仔同干地既位
z仔就無，甚至卡拿仔出過事後就唔亂上前 .....

的確係，d後備閘，睇完今場都驚

中場放題

左閘冬天唔買既夏天都要買

睇返post場波咁西都贏到

連出兩次局呢下真係好野

睇左精華，估唔到後防咁多蝦碌邦老師無我想像中咁穩啲後備嘅打得唔好都算啦，有啲之後比賽都唔預見到，例如卡拉仔呢啲真係練多一兩年再出好過

主要係中間hold唔到波同掃唔正波
無隊草後防壓力大增

莫利借啦
今場見到我地條後備線有幾垃圾
尼尼可唔可以扔

好在睇完第一個入波即刻訓左

Jose Mauri: "Performance to forget, no excuses. I can only work hard and never do it again. Thanks anyway for the support"

睇黎莫利係IG比人剷到上天花板
算佢知錯啦
好似蒙牛咁

老師而幾場都間唔時派下膠

沙膠幾場好波又屎幾場先

352中場太重要
轉守為攻得比基利亞做到
盧卡仔無人傍住變咗成日長傳

加比亞出黎一陣既表現都完勝佢同z仔

老師打法間唔中係有一次半次失誤
但整體黎講係穩

兩個中中一個上腦一個驚失誤係咁回傳

Gabbia 好野黎
其實佢頂中堅位都係呢兩年嘅事

加比亞飛機仔好睇重佢

不過今場領先咁多 都係比後生仔打下都好應該

應該兩個都位置感差 所以支援唔到幾多

原來已經四年米蘭係歐聯消失

呢個表現真係失禮左d

一陣又好似上季咁突然大傷停焗拎班無比賽狀態嘅黎

我無睇全場
睇左有球佢清唔到波比人打荷包
條中場懶懶閒唔番黎包
莫利直程踢撚左係度, 我係老師真係衝埋去屌佢老母

Z仔睇定D先, 有波佢拎住波打反擊 好慢
莫利不如真係借多佢一年先啦, 佢連後備都覺得好差

除咗Gabbia
可以留意Raoul Bellanova
16歲果陣由米蘭U16升去預備隊

15歲果陣 由意粉U15 去意粉 U17

Gabbia好似幾好

Z仔咩料其實

Loca仔助手 成日靠身高入唔少後上衝頂

Z仔啱啱先國青地標，發展比起盧卡仔算慢，借意乙都未必有正選打

PSG打包Mbappe + Fabinho
FM出手啦

呢個咩料，又走青訓？

好似肥佬馬房？

根據hupu d青訓專家佢無正選想走，跟住好多隊搵佢，我蘭即刻想比新約佢但佢唔簽

狙1000萬簽賀維迪斯

一千萬幾平喎講真

施華打得好差？

羅馬仔個ig story

邦老豆

利唔出手？

又準備被能

睇番呢場根本練唔到新人，得個鳩踢

佢一場裏面想試太多野又出太多未夾開嘅人， 完全反效果

中間無我點試

加上已經6:0
個心態差好遠

冇法，一周多賽

意人出走無乜邊個好下場

唉，今年三線打就升兩三個妖人試下啦

有埋你，邦老師應該會嬲到自己離場

邦路斯係隊長先出啫

就係6:0而家唔試等幾時

睇嚟唔再買人…

打Fm 成隊換哂輸多贏少
所以今次唔輸當收貨

都買咗成隊
睇下借唔借到1,2個實用嘅人啦

出蒙特 6:0
出盧卡 1:0
蒙特又贏

352仲有機會試 睇係意杯定歐霸小組

至少要個中場

蒙牛:我一個都入2粒啦！辣殺！

擺你喺度難度會加幾倍
想練死d新人咩

我係到隊友會跑多兩步

蒙牛： 無我即刻唔掂， 邦老師係返祖記耕田啦

駁唔到

小組幾時抽籤?

所以之前主場 拉banner

今場根本試唔出352 中場太廢
係俾新仔同後備出下場

最重要嗰2個biglia 同kessie 都唔喺度

7點

老老豆豆, 擺佢係度應該好該新仔
LOCA仔打DMC都OK

打多場過國際賽應該好少少架喇

蒙隊打呢個級數既隊至少可以帶一帶，琴日要莫利自己領軍中場真係

懵帥不如諗下sosa好過啦
莫h利真係唔掂

爭咩啊 一齊放晒佢借拉芬拿算啦

借去中下遊取下經先
反正放唔走蒙牛，有佢做下輪換好過

就係見莫利後生先比機會佢，呢場出sosad都無乜意思，而家真係搵番個至少打得到意甲既中場中，最好25以下

唔明懞帥點解咁憎sosad
佢放直線只喺查漢之後
只要俾佢專注進攻組織，佢絕對唔係差

Sosad要賣, 歐戰無可能有佢份

唔係完全能力事，sosad下年完約，有人肯買佢唔肯走，而家就係話比佢知佢無機會，之前成班巴打話莫利好做乜唔比莫利踢，而家比左又話做乜唔出sosad

借左2年都係咁

要借第三年啦, 未夠火喉完全

又話借rafinha
又冇晒聲氣

借左1年去empoli姐
懞帥想當佢係kessie替補嘅話應該會變下一個poli
但係組織手locatelli明顯淡定同身形贏佢
借去走搏佢進步最恰當

Seri未去巴塞

等睇7點

AC Milan
Everton
Hoffenheim
Vitesse

比易D我地啦

終極考牌組

認真打everton都係55波

和哂拖肥荷芬咸 兩勝荷蘭撚 10分

主場應該贏到賀芬咸嘅 睇佢兩場對利記條後防都危危乎咁

轉plan 博主場全勝 客和荷芬咸荷蘭撚 對拖肥輪換當輸 11分

將維迪斯轉做伊斯坦布爾 應該仲死亡

AC Milan
Everton
Hoffenheim
Istanbul BB

即係咁

出線跌車仔落黎

客全和 主和拖肥贏其他 10分

比拜仁拆左骨

今日抽籤有冇sheva?

蘇素入咗大名單

R聯就話啫 霸氣盃wfc

POT4有隊之前熱身賽打過

Group D

維也納

D分鉗順住落去,咁撚求奇嘅

抽到下年

48隊抽到手都斷

拉素 尼斯

唔係愛華頓 馬賽 皇蘇個D當贏左

克羅地亞

聽都未聽過

真藍黑

阿特蘭大

E組

一命嗚呼

都係我地抽得最好

歐霸可以出副選/試陣

留名睇肥仔屈我蘭機

AEK

終於有隊識

訓係道都出線

奧地利 克羅地亞 希臘
都叫靚籤

AEK都好難打

唔好咁串

6場出曬蒙隊
之後出局

totally no mood to 捱夜睇波

Group L 都幾難打 一隊收費倫巴治皮 一隊收阿積士皮

奧地利維也納上年同羅馬踢都唔易食

上次隔離街個組都好靚 最尾咪又係俾隊以色列唔知咩野雙殺

切忌自信

上年Austria wien對西瓜皮成績係兩和
客2-2 主1-1

Sheva

已經見到古仔不斷入波個情景

唔首名都算失敗

真

爭取贏6場拎歐戰分

切忌有自信呀清

早早夠分出線抖下好過

米蘭撚切忌有自信

咁都唔出線懞帥就死左佢啦

bin鳩你啦7頭

反而想知歐霸32強點抽籤,我見首名都有機抽歐聯跌落黎果D隊

有時唔可以唔信邪架
天呀，honda比天鴿嚇傻咗，請原諒佢嘅9up

12隊首名同歐聯4隊最高分係種孑隊

4w都夠首名，抖下博前4好過

呢幾隊霸氣盃常客黎 尤其AEK
有機會中伏架

咪玩啦買左咁多人仲驚AEK 燈都唔係咁

老老豆豆都唔係食硬架
萬一好似今場咁

冇話一定食硬, 但抽到咁都話唔易打會唔會假左D

唔易打姐 我又冇表達到打AEK好似打祖咁

定你覺得AEK 會比你一回合數6球 唔係睇太高人地隊波 但都唔好睇得太輕

小組實力計唔計米蘭 就應該到克羅地亞冠軍

1:0就夠

老老豆豆
就算買左咁多人我都淆
黎緊主場對卡里利亞都驚

咁好老實
小組咁都出唔到線，聯賽邊夠料爭前4

Aek 同奧地利果2隊最少有意甲中遊水平

因為你曾經走數

2 - AC Milan have eventually reached the final both times they played AEK Athens in European cups: Champions League 94/95 and 06/07. Draw.

AEK 呢年弱咗少少 但都谷返上黎歐戰
維也納紅牛後排第二 歷史上仲深厚過紅牛
克羅地亞冠軍有啲料 上季拖肥打果隊克羅地亞隊都打到仆街

話易食時了解下對手 就算對手係次一級聯賽

有冇邊隊係地獄主場？

絕對唔易食
係名氣唔大姐

克羅地亞冠軍個主場 上網睇近4季主場輸過1次
上季主場17勝1平

Agent Mino Raiola has some advice for Lionel Messi: Leave Barcelona to prove your greatness.

Messi has agreed a new deal with Barcelona but that contract remains unsigned amid uncertainty over the five-time Ballon d'Or winner's future at Camp Nou.

'A player like Messi must try another experience with a different club and prove how great he is,'Raiola said via Marca.
肥佬正一搞屎棍 關鳩你事咩

係 唔好見所謂次一級聯賽就話易
拖肥打上季克羅地亞第三都老鼠拉龜咁

呢隊有能力係薩格納布戴拿模度搶冠軍係有料到

呢三隊嘅主場對依家嘅米蘭嚟講都係地獄

一句講唒，同組我糷最廢

扣帽同自嘲唔係咁玩

對家鄉波相信卡生有d計

拖肥上季無打歐戰到底你講邊隊, 係咁夏德?

我覺得我地抽得幾好, 唔係易到有易食指數, 講真呢D隊都叫唔易食你抽到皇蘇尼斯拖肥賀芬咸個D點計, 夾硬講到隊隊難打我覺得好假姐

我有夾硬講隊隊難打

由頭到尾係你話我講到好鬼難打
我從來冇咁表達過喎 我只係話未易到你地講話訓住過

算啦
無話易唔易食既, 我覺得有一定難度姐, 呢家呢隊米蘭證明唔到D乜, 比唔到信心好正常

段片睇到起哂雞皮
J下先

我都無講訓住過, 當我自己將唔易當左難打囉, 睇番最難打應該係作客里耶卡個場, 歐霸打星期五應該都會多輪換, 特別中場唔夠人都幾麻煩

阿記打薩格勒布都輸克羅地亞野唔係咁簡單

如果冇咩 打返季前幾場同意甲第一輪咁 應該就小組第一OK 最緊要keep 住個防守

AGGER
我最驚人受傷, 輪住傷, 到時埋尼尼, 莫利真係仆街喇
完全比唔到信心人真係, 唉

小組冠軍
賠率
1.20
AC米蘭
8.00
AEK雅典
10.00
列積卡
10.00

1.2......

選項 賠率
1.20
AC米蘭
8.00
AEK雅典
10.00
列積卡
10.00
奧地利維也納

全力贏4場之後練波啦

人員實有輪換, 莫利打成咁, SOSAD賣, 蒙隊重奪中場地位已經無可避免

仲熱過阿仙奴1.25

sosa走就應該有新中場 但首先...

而家我地拎歐霸最熱添 呃唔到我既

冠軍投注
7.00
AC米蘭
10.00
阿仙奴
13.00
畢爾包
15.00
維拉利爾
21.00
愛華頓
21.00
拉素
21.00
皇家蘇斯達
23.00
馬賽
29.00
奈斯
29.00
賀芬咸
29.00
里昂

上年曼係咪最熱

買阿狗先
上車呀

咁睇得起

不過講真唔駛去俄羅斯哈薩克呢D算幾好

我之前睇過AEK嘅幾場波(小弟之前幾鐘意睇過維羅納同森多個lazaros啪啪啪)
其實只要條三閘線封得夠 AEK都好難攻得入
佢隻踢法對面一守就收皮
睇過佢對中央陸軍 AEK全場嘅攻勢都係冇入過禁區咁濟

依個位笑左出黎

點解大帝有拉素唔去要去拖連奴？

佢唔係要錢又唔係要強隊, 唔知諗乜, 可能真心想跟番米哈

應該係 全場一次有效攻勢都冇

垃素有歐戰，基達唔係走就雪，無競爭
拖連奴乜都無，位又唔夠拿積爭

會唔會係仲熱過阿仙奴

其實基本上前南斯拉夫果堆大球會 隊隊都係地獄主場

阿基蘭利簽左拉斯彭馬斯

假？
米蘭柒就不嬲嫁啦，知己知彼有咩問題
你同歐聯決賽上半場贏緊三粒就開香檳慶祝嘅柒頭有咩分別？
況且球員實力唔代表一切，仲有好多因素影響賽果。客觀咁分析都叫假，咁真冇野好講

十幾年，我依然接受唔到當年會輸比利物浦

仲有次回合反輸拉科

最難打果場12月 有啲時間夾好同預備

咁個賽程算幾好, 9月即打應該難打好多

講真去到十二月都仲未夠分出線就不如專心爭前四 兵源實力都未可以多線作戰

Ricardo Rodriguez to @MilanNewsit: "I am at Milan in good health with many great players who have welcomed me in a nice way."

RR: "I am happy at Milan. We will continue to do my best to make the fans happy and continue like that to win all games."

RR: "I've always told my agent that I'd like to play in Italy. When I joined Milan I was very happy. I am here to give my best."

RR: "I've always liked Milan and watched their games when I was a kid. It's a great club."

RR: "I wanted to play for a big club this year and I am happy that I've fulfilled this wish.I want to wear the Milan shirt for many years."

RR: "Bonucci is a very good captain. He has a lot of experience and he won many titles. He knows how to be a leader."

RR: "We worked hard in the last months. I think we have a strong defense and also good players upfront who will allow us win many games."

RR: "I think we can head our group in the Europa League because we are the best. We should think about it game by game, we look forward."

PORTIERI
Audero (Venezia FC), Montipò (Novara Calcio)

DIFENSORI
Adjapong (US Sassuolo Calcio), Bonifazi (Torino FC), Calabresi (Spezia Calcio), Calabria (AC Milan), Felicioli (Hellas Verona FC), Mancini (Atalanta BC), Pezzella (Udinese Calcio), Romagna (Cagliari Calcio)

CENTROCAMPISTI
Barella (Cagliari Calcio), Locatelli (AC Milan), Mandragora (FC Crotone), Murgia (SS Lazio)

ATTACCANTI
Cerri (AC Perugia Calcio), Cutrone (AC Milan), Chiesa (ACF Fiorentina), Favilli (Ascoli Picchio FC 1898), Orsolini (Ascoli Picchio FC 1898), Palombi (SS Lazio), Parigini (Torino FC), Verde (Hellas Verona FC), Vido (Atalanta BC)

U21計埋離隊既我蘭貢獻5個人都算唔錯

歐霸吊住命都未必唔好, 好似曼聯咁另一條路入歐冠 雖然難就難D

除非買得切翼同中場
唔係真係傷唔起
Kessie Loca有咩事就蒙牛莫利, Suso出事就轉波叔, RR就尼尼
唔計跌落果D, 歐霸仲有雲加, 有咩事真係支持棄歐保聯

曼聯小組前五場贏哂

不要鬧交了

咁歐霸都係講緊聯賽失利既話一條渺茫既路姐

上年曼聯條線好易打下, 係摩佬打到柒下柒下
如果米蘭今年打同一條, 應該夠造

前年利記果條就真係痴線

莫利唔得但加比亞可以一戰
蒙牛就唔好再打防中啦

二石巴覺得應該重視每個對手，我覺得避開左四大聯賽個d隊，可以比d信心姐，大家求同存異無問題

講真經過今朝之後真係睇好加比亞多過莫利開季前咁多場

最好唔好咁絕境 歐霸有緣走得遠唔拘 不過聯賽優先

我蘭都好多年冇J過青年軍，呢幾年真係有驚喜

疤簽咗丹比利了 又百幾m

係咪有得J rafinha

佢地真係硬食

$$馬,盧卡仔
今年黎夠2個,古當尼同加比亞

依個頂尼馬
Seri仲諗緊巴塞 定 巴黎

佢應該計中場，唔買seri後好似無乜傳聞買人

如果買唔到/翼傷左既不如屌老虎回家啦

丹比利同保連奴已經差唔多燒晒222m

丹比利105m+add on
保連奴40m
唔買炒得最貴個d應該有交易既

蘇亞又傷左，佢地都要後備，其實拉芬拿或者丹蘇借黎用下都唔拘

可以諗下蒙隊
保連奴 - 蒙隊 - 高美斯
核爆級中場線

睇完今朝之後必要借多件打得正選既中場

已射

迫迪路返去， 好似係個主席想證明巴塞青訓仲係得嘅

精神分裂 轉過頭佢又幾百萬賣咗sandro

原來上年已經賣咗去馬拉加

當初傳羅拔圖我幾開心,點知得個傳字

屌老虎不了

就算輪換都好呀

而家只有希望PSG快手搞掂法賓奴同Seri， 再睇下佢地放唔放波蘭佬

最衰調返轉米蘭出手就未必買到

其實點解FM唔去德甲再掃貨

Julian Brandt

痴線個價

喱個幾正

多蒙特笑出聲 轉一轉手翻咗差唔多十倍

巴黎有話要佢咩?

依個等時辰到比拜仁free走

一陣FM搞唔掂最後求其執個山齊士黎

個agent話巴黎報價似玩鳩巴塞咋喎

尼斯reject左巴黎一次
之後個agent話巴黎bid多次with huge pricing, 追住巴塞黎屌

最搞笑係巴塞bid迪馬利亞30M
比PSG串個報價Laughable

再唔係阿積士Ziyech囉 上年都傳過 不過好似同罰球王撞位

喱個應該仲難買?

最撚衰都係基達條仆街 轉會一開始已經講要佢

其實歐霸分組賽首名定次名出線都好，今季歐霸應該都係獌架啦

問過雲爺爺未

Probable XI vs Cagliari: G.Donnarumma; Conti, Musacchio, Bonucci, R.Rodriguez; Kessie, Locatelli, Çalhanoglu; Suso, Cutrone, Borini [Sky].
左翼位

阿仙奴點會夠今季既獌踢

獌個陣咁齊腳，攻唔入既話打燒味前面伊巴加盧卡古都可以頂爆你

我覺得現今球壇中場控制球賽能力先係最重要，所以如果波生幫到中場既話，佢都算係一個好球員

agger,暫時未需要反波

Inter chairman Erick Thohir: "I am an Interista since the club signed the dutch trio."
Erick Thohir‏Verified account @erickthohir 25m25 minutes ago
More
Obviously I was thinking about the three "Deutsche" players not "Dutch" 😉

He said "trio belanda" in Indonesian which mean "dutch trio" i can confirm ffs as an Indonesian

What's dutch and german in indonesian?

Dutch = Belanda
Germany = Jerman

印尼佬

獌歐聯分組好籤喎Ching

又無話反佢嘅 不過左翼位真係差其他位一班

你忘記了歷史了嗎

古當尼坐穩正選

原本屌仔嘅，傷左姐

場場入波，有撚計
我施華黨都冇法

AC華打左翼有無得諗

9月前買到基達就好，雖然唔樂觀

洗唔洗再po返次篇潮文

易食指數
再度18分

屌仔真心差過波叔

古當尼個勢真係痴線
再係咁一季後又一億身價

施華搶點好，點都要係CF

俾機會佢試下LWG先啦
佢跟本唔岩踢CMF

當thomas muller 咁用得唔得

其實屌仔踢到翼都ok
反正成隊都唔快，咪慢打慢

佢咁大份 點打到呢個位

我都希望佢打得好但唔樂觀
甚至覺得尼安帶腦仲大可能發生

本身迷華DEE
見到告仔咁癲 個感覺好奇怪

我係施華no 1 fans來

依家仲多左個卡生

最衰查漢踢唔到邊路，如果唔係就可以查漢挨左啲，AC華打後半格，好似大巴拿咁

硬係覺得佢會變咗失敗收購

ys,辣殺黎

下年bacca返黎
變雙辣

真紅黑

AC華完全唔係大波娜打法

再係咁落去點都要改造架啦，一係佢就苦練射術

唔係既話，買佢番黎做後備好似浪費咗佢

點改造呀 Dybala=Del Piero 喎 佢邊有咁嘅創造力呀

Gay達黎左波連尼就番後備啦

希望蒙帥教下佢射波啦

打得太多機了

btw，依家不單止蒙帥要諗下點用佢，AC華自己都要諗下自己點樣改進自己，爭番個正選位置

感覺AC華打半季就會租出去

我對華DEE 有信心

醒條好橋俾你啦 fm
買佐真奴返嚟 順便做翻譯 咪happy囉

btw 其實fm(game)講球員識講嘅language準唔準
見到suso話識葡文

聽講西班牙文同葡文差唔多,唔知溝唔溝通到

AC華練好射術變神鋒啦，搶點技術唔係個個前鋒有

咁快冇耐性 一陣出佢蒙帥又多個契仔

施華點都勁過上年巴卡啦

屌仔........好差

華仔腳風未順有d心急je
利伸: 迷華

唔係反佢既，知佢有幾廢囉，唔會有期望
快d整多年翼同中場啦

黃潛又俾人3-0，巴卡

巴卡應該黑氣石來

下年又要見到條撚屌

波生同佢你揀邊個

暫時黎講真係揀波

彈鐘

雙卡

波

換蒙牛

0射門

Raiola: ‘Milan promised Donnarumma…’

Mino Raiola is “glad Gigio Donnarumma stayed at Milan” but “they promised him the captain’s armband…”

It appeared the young goalkeeper was set to leave the Rossoneri this summer, after he rejected an offer of a new contract.

However, after further talks with his family and his agent a new deal was agreed, but now that representative has claimed promises were broken.

“I’m glad Donnarumma stayed at Milan,” Raiola insisted in his interview with Rai Sport.

“We respect his decision. They offered him the captain’s armband though, and nothing against [Leonardo] Bonucci but we want to understand…”

踢咗70分鐘一腳都無射過

Raiola tells AC Milan: ‘Niang is out of his mind’

AC Milan star Mbaye Niang is not going to train alongside the rest of the team until the summer transfer window ends. The French winger has handed in a medical certificate due to stress and his agent Mino Raiola has confirmed that the player is ‘not well’.

“Montella said Niang is not training because he is not ok with his mind and he is right.”
“Niang is out of his mind so Montella is right”, Raiola told Sky Sport.

“We are looking for a solution who can be good for everybody. Niang doesn’t want to move to Russia and I think his decision must be respected just like it is respected any other player’s decision to stay at the club.”

Niang rejected to join Spartak Moscow who had offered AC Milan € 20 million. The player only wants to move to Torino but the granata are not open to offer as much.

Howedes去juve

死肥佬真係搞屎棍

聽講話好平?

疤剛買果個丹比利好似都係肥佬

係

佢真係好撚好揾

佢老婆都貼左相

華拉提都簽肥佬

10m咁上下

十八歲拎6m仲想做埋隊長
佢會唔會太睇得起自己
比人溶左都唔知咩事啦

邦隊退休你又打得起咪比你做囉

仲0 失球緊
睇下幾時比人入

娘之前唔係炒左肥佬咩

俾膚卡仔都唔俾佢

又簽返

狗改不了吃屎

最好笑$$肥皂劇嗰期佢IG出過post串肥佬，點知早排又簽返

嗰陣時簽完梅沙冇人expect老師過嚟
尼安以為自己433實有正選笑鳩肥佬
呢家有機會打352自己冇得踢想搵翻肥佬搵門路走

Torino are ready to increase their offer for Niang, which is expected to be closer to Milan's evaluation of €18m. [@LaStampa]

尼安已經喺意甲證明過自己又有歐戰經驗冇100m都唔賣

起碼20M啦拖狗

FM面對拖狗可能回應
1.撚到佢仆街，雪尼安都唔比你
2.順水人情做好生意，下年買紅貝

如果打起左施華告東尼 紅貝wfc 搵中場加隻翼好過

而家盛傳疤既拉芬那 同 狙既馬治斯奧,
不過都唔太岩我地用,
我地要搵隊草個TYPE BOX TO BOX,

又傷左

馬咩治斯奧啊仲 人都傷埋

維度 尼恩高蘭
可惜買唔到

尼恩高蘭勁，好多隊出價要

清人清到而家都未清到 望下日子都唔知仲清唔清好

D人太難清

我係fm就出錢解約算

我睇過一隊成30個人

Montolivo is in doubt for this weekend's game against Cagliari. [@Gazzetta_it]

呢兩個出得起錢都未必肯黎

最好場場都in doubt

藍斯

Cutrone 計劃 0.25M 續四年
法禿表示會跟據表現調整

Gazzetta - Cutrone, il rinnovo e quella promessa di Fassone e Mirabelli

Mentre tutti parlavano del contratto di Donnarumma, scrive stamane La Gazzetta dello Sport, a giugno è passato inosservato il rinnovo di Cutrone sino al 2021. I nuovi vertici di via Aldo Rossi, dopo aver notato le qualità del ragazzo, gli hanno subito proposto un prolungamento (quadriennale da 250mila euro a stagione), raggiungendo un accordo con il manager Branchini. Ma non solo. Stando a quanto riferito dalla rosea, Fassone e Mirabelli gli hanno già fatto una promessa: se continuerà così, a stagione in corso avrà un adeguamento.

良心老闆

真係打得起既下年要再續架啦
最緊要唔好簽死肥佬

李老闆登陸

有無巴打平時唔買波
見到出面波台個POST咁癲, 即刻買

ching有買?

40倍跌到十幾

Montella: "In the last few games we've heard the love of our fans. I'd like to see a great game from the team tomorrow."

Montella: "Cagliari are coming from a defeat and it's a dangerous game, they have good individuals in the attack. The classic Serie A game."

Montella: "Raiola's words on Donnarumma and Niang? I respect everyone but there is often too much importance given to what others say."

Montella: "The club have neither told me to make Donnarumma the captain nor they promised the guy or his entourage to give it to him."

Montella: "I have a good relationship with Niang. I hope he recovers soon because he is very sensitive."

Montella: "Conceding zero goals? It gives value to our work but we leave this statistic aside because we have to continue to improve."

Montella: "Montolivo trained yesterday, he is available. Biglia has also improved a lot, we will see today his condition."

Montella: "Locatelli has grown a lot. Him, Biglia and Montolivo are resources for us."

Montella: "Kalinic is training. He is a bit behind physically compared to the rest of the players but there's time to get to know the team."

Montella: "There is a possibility that Kalinic plays tomorrow."

Montella: "We will have to play every 3 days and I am sure there will be room for everyone. I will try to make the best choices."

Montella: "We are happy that the president is present. He is happy but also David Han Li is very happy with what has been created."

Montella: "Mercato? Mirabelli looks very tired, I hope it's over soon. There is tension around & I hope this does not distract the team."

Montella: "Thohir said he has been an Inter fan since the time of the Dutch trio, I will never forget that team."

Montella: "I've always believed that winning teams rely on their own products."

Montella: "Every winning team have homegrown players who have sense of belonging and allow clubs to spend their budget on big players."

Montella: "As long as the young players deserve it they will get playing time with me."

loca仔

岩岩買左
狗會account都唔記得左

17呀屌
已all in

你信

Montella: "Montolivo trained yesterday, he is available. Biglia has also improved a lot, we will see today his condition."

Montella: "Locatelli has grown a lot. Him, Biglia and Montolivo are resources for us."

信左
all ined

MN - Kalinic on the bench vs Cagliari. Cutrone has more chance than Silva.

排位真係 卡叔>告東尼>AC華

老老實實依條撚樣都好多新聞出現
一係傷 一係就飛機話諗緊出唔一係就經理人話surprise everyone

Mu 4-2?

yes

唔明點解懵帥仲要諗
上季尾多得佢唔少

買左少少，15了

蒙特廢D定mauri廢D

買左100

今朝睇澳門狗會好似有22倍

莫利打得差會認
蒙特打得差會繼續高波拒絕換走

聽日小心巴打
個風又黎

買定啲水先

巴狗新買個隻丹比利好撚勁
覺得真係有機做第個尼馬

本身40倍比班癲佬搞到變到17倍

澳門應該都有cd rom all in左

間接趕走埋米赫

lihkg力量

曼城定曼聯

獌聯

直接趕走西多添

呢兩個黎到一個我堅有信心拎冠

莫利起碼唔係正選, 連後備都危
蒙隊真係穩坐後備望正選, 好撚憎佢D後場失誤, 永遠都係佢比人逼就甩,
一係就比人逼就急急腳扔個波上前, 不斷LOOP
垃圾級

其實做咩會傳曼聯4:2

有人話今晚獌狗4:2係100%嘅波

Milan have signed 18-year-old midfielder Sergio Sanchez Gioya from Real Madrid

又簽人

等恥笑

係咪社會實驗嚟

好似貼個位巴打
上場AJAX 3:2 波膽29倍中左
令到好多巴打嬴錢嬴到仆街
有人訓左身20K都中埋, 痴撚線
搞到今場個個都信哂佢

Biglia will be called up for the match against Cagliari tomorrow. [Sky]

好番

聽日堅唔睇了，對佢地有信心

Renato Sanches left out of the bayern Munich squad today by his own request, confirms sporting director Hasan Salihamidžić. (Sky)

去祖

應該唔到我地

唔好黎, 我寧願波叔打中場

得罪講句 ON9先信
即管binc

我係ON9

其實賭波POST好早之前已經提過，人地既料，你跟得既就唔好怨，雖然賠率係真係有得計算賽果，而且之前都有唔少新聞話有學者研究到條算式，之後賺咗唔少錢，但係賭博呢樣野係超高風險投資，所以一俾錢嗰一下就要預咗收唔番，小賭怡情，當娛樂算啦

利申 : 輸過唔少，再一晚英超翻身倒賺，之後再慢慢輸番歸0，平手離場之後就無再玩過

米蘭隊醫咁堅?之前明明話4weeks

希望新請呢班係一班好軍醫啦

佢話中咗兩場料, 但我肯定今場一定無4:2, 就算佢真係有料, 都唔會場場中, 一定會放流料扮下輸廢事有麻煩

羅馬仔咁快落到場已經
實驗室重振雄風

梗係啦, 無諗過嬴錢
我開左狗會ACC唔知幾多年, 個1舊水一直無用過, 平時都唔賭, 見到波台呢場波不斷吹捧, 我身邊唔賭D FD都一齊玩, 咪拎出黎試下囉
輸左我又唔肉痛

好想睇下班正選踢352
羅馬仔 邦 梅 唔知夾唔夾到

本身好似預佢九月中出得番黎

頂，天文台話聽日6點前掛8號，咁即係又無車返工，屌佢老母

清星期日都番工

巴打八號都要返工?

祖

為民服務架嘛

希望9:30前落波，聽日想入場睇波

#Genoa 1-0 #Juventus

安答嬴波我抄安答WIKI一次英文

做緊咩, 方唔方便講

除咗的士之外，有車都要返工

男子漢頂天立地有咩唔講得

機場

十卜巴打, 加油
下次一齊考政府又黎
黎緊想考海關 /EO

12m

你又黎呀？

2-0

2:0

抄定先啦屌

買蛆反cup
上車靠今舖

唔啦，自從加咗小組討論之後就愈考愈灰心，啲人都唔係路既，自私到爆，完全唔識去營造一個大家都可以發揮既討論環境

海關好丫，人工高呀

BTW，唔好去做狗

埋位睇黑哨

安答

Liverpool are already negotiating with Renato Sanches as Coutinho's replacement due to his potential departure to Barcelona. [bild]

利物浦

泰拉拔 拖拉機
加油

2-1

高普痴左

有冇人有玩PC版既PES
正版既用唔用到網上嗰啲PATCH架

大巴拿真係好叉勁

我玩WE既ML都有買佢

反勝落飛

Pjanic

岩岩係後場擺脫 傳比大盜

仲有乙金 未出

仲有迪迪

PERIN加油

一定唔做警賊

嘩屌, 唔係掛, 狙唔會輸架, 加油呀

泰球王

咁樣俾人壓低都唔吹12碼

迪隊入唔到國家隊既

IFC第1次召集

我不信4:2

3:2

好驚呀屌

澳門好大機會又八號，honda巴有無做定準備防風？

安答個 Galabinov 幾唔錯

未撚驚過

睇個勢都唔似開大

睇左上場獌,其實史雲斯下半場逼住攻先輸咁多球

無賭都開多個stream食下花生先

我寧願搏李城入波先

Perin

安答差d

頂住呀

護空門

舒米高勁到

祖雲追和

禾地蛆記典會輸比呢d辣殺

唔使抄

蛆記贏波係100%嘅事

一半開曼狗，一半睇蛆狗

又係呢下方程式

me2

好悶

美羊又入波

疽

佢本身入球率唔係低

玩完.......

熱拿亞辛苦晒

蠱惑大盜

疤蛆一齊入波

岩岩蛆子cup有幾倍 錯過上樓機會

十二碼都救埋

乙金要上了

IFC開始多人

開左

熱2-4蛆

祖記呢邊開得出2:4

大巴拿勁到

大把拿又黎3粒

空門頂高

又要再講蛆輕鬆七連霸

睇埋聽日我蘭再算

國米巴瞓咗成萬蚊

9up post你都信

Montolivo is the favourite to start against Cagliari over Locatelli, according to Sky.

又話doubt
屌

蒙隊

羅馬真係好弱
上場又係得半場好波

中左3次柱

伊卡迪2場4球

得遠射無組織

佢一有位起腳就好危

1-3

豆腐防線

羅馬今年可能真係要爭第四

預佢冇第4
蛆
拿玻
2米蘭

見到戴巴拉伊卡迪咁勁
我糷班中鋒……

西瓜皮個set照搬落去
無空位就收皮

哪兒來的自信……

告東尼
K生

我地有古當尼

好撚勁 轉身就射 兩下都 靚角度

古當尼都OK架喱方面

0-2個陣反cup最高2.3

而家意甲球證成日要睇電視黎判

留意到有某個話要踢國家隊既閘無份

紅貝上位了

橙
變咗conti

佢而家將個身型利用係搶點果下爭身位

爆發力加埋佢個身型係成年隊都唔輸蝕

有波入就得

發覺真係有錢左
某部份巴打都囂左
明明羅馬已經屌打左我蘭唔知幾多季

最後一次嬴係咪已經係大恩2-0嗰次

上季都係死守羅馬

幾耐未贏拿坡里同羅馬

對上贏拿玻里好似又係大恩 2-0

今年隔離街仲要搵到個解放佢地嘅教練

幾耐未試過有咁多國腳
除左波生同告東尼之外，正選好似入曬

我都有份

Cutrone , Loca佢地入咗U21

希望國米攞到聯賽冠軍

你踢國家隊小心d，好似上年咁傷左就唔好啦

其實ROMA真係幾ON9, 無啦啦唔要佢都有

好似係史巴自己話走

齋坐應該唔會有事

人地有戴巴拿迪斯高伊卡迪
我地有卡連歷夠做

唔知我地仲會唔會買到人呢

睇落似無

其實今季都買咗11個人

keita條撚屌點

我信唔過屌仔

人既慾望係永無止境架

Buffon: "I don't like VAR, this is not football".

Juve in 38 games 2016-17: 1 pen against.
Juve in 2 games with VAR: 2 pens against.

Plizzari 第一場

佢仲點撈波 點扮君子

13/14黎喎
empoli仲有rugani

post錯

呢個先啱

你地會係邊到睇返意甲精華?

出名D既隊都應該有 無Spoiler
或者遲一兩日係意假youtube channel追番都得

國米巧撚勁,前4有難度

幻覺黎架姐，嚇我唔到既

上季係帥將不合加埋管理混亂

第3場就要對拉素
biglia 倒戈戰

ROMA都幾唔好彩

Keita Balde Diao could join #FCIM on two-year loan and €30m obligation, but renew #Lazio contract first

西波都睇？
今晚我華dee救世

屌奶星

仆街撚左我地咁耐

前4

隔離
都係米蘭

咁睇黎隔離會賣比列鍚

賣唔賣佢地都好撚勁
連炒費倫羅馬

國米今年食春藥

同伊卡迪夾到曉飛都賣?

佢地季前熱身賽又打得好
老老實實我地無一場係真正既試驗

其實都開心見到國米返黎

佢地個陣真係屌打我地

佢地泵多兩年水，我地啱啱先開始重建咋

Rafinha is likely to be the last coup of the mercato. [@repubblica]

Mirabelli was in Genoa yesterday to meet Pellegri and Salcedo's agent. Genoa's opponents Juventus are also interested in the duo.[@Corriere]

最近我無睇米蘭既波聽朝瞓醒都會贏，今晚唔知睇唔睇好

早啲瞓

今年最重要係搵左史巴教
可以重整哂成隊波

頭4得返一個位

可能係我地同羅馬爭

訓please

加比亞都有份

如果告東尼今晚有波入我就迷告了

波衫依舊，但係面目全非

請問2號同46號係邊個黎架

46加比亞,青訓,好野黎

2係卡拿比亞

2號 Calabria
46號 Gabbia

相比下中前場好缺後備

有冇手足開始反AC華?

rafinha

反左好耐了

算啦，後備兵源要慢慢儲番黎，由弱隊爬番上去做強隊，然後買一啲更強既球員，將原有比下去既正選球員轉為後備，從而慢慢增強後備實力

就算想直接買啲球員過黎做後備，都要隊波有咁既吸引力先買到，你隊波無前景既，邊個肯過黎坐

唔洗咁驚住國米季中自爆唔出奇架

我地懞帥都識季尾自爆

又爭歐霸位

做乜要反

我地上季傷患潮 搞到sosad 防中 Mati 正選

燈

IL Giornale: "Niang is faking his sickness to make Milan sell him to Torino."

雪啦DLLM,一係20M

Forza

lazio

今年特別多反骨

莫利已經唔見左

支持雪, 打把仔唔整次甘既比佢唔識死
20M趺都趺左啦, 慢慢坐啦

唉，大帝真係無腦架，俾肥佬撚咋，傻仔

肥佬既球員，少得一個得一個

本身仲諗住留下尼安都好

依家真係想佢快D走

都唔會預佢係米蘭打得起架啦
梗係玩多佢一年等佢CAREER完全收皮啦

開POST啦~